仇B眾籌一百萬私人檢控濫暴警

有人問仇B會唔會又比DOJ暴力介入

佢咁答：今次係法庭講明不恰當武力 夠曬理據

【眾籌私人檢控濫暴警】

我的襲警案於8月11日判決，法庭明確指出該警察使用施以不恰當武力，要求將事件紀錄在案。縱雖如此，律政司並未有採取任何行動，彰顯公義。判決之後，有不少市民希望我能夠就事件作出追究，讓濫暴的人能夠正確及公平地被檢控。在尋求法律意見後，我決定向該名警員提出私人檢控，並就相關法律開支進行眾籌。懇請各位香港人仗義相助！

我的眾籌目標為110萬港元（包括眾籌和付款平台收取約10%即約10萬元費用）。在完全支付訴訟和審計有關費用後，餘款將全數捐予612人道支援基金。

又信法治

律証司撤銷控訴 完

唔樂觀

無用

有錢唔好用係呢D地方

DOJ一話終止, 就倒錢落咸水海

只會益咗班律師

正義, 並唔係通過不公平的殖民地法庭達致

又倒錢落海...

唔理背後有冇動機
但今日重信法治=又倒錢落海

浪費珍貴資源去大狀黨度

資源並唔係咁用

正義也不是呢個途徑去達到

不了

有冇理據都好
律政師可以隨時介入
唔好咁傻

全力支持

仆街冚家鏟死黑警

其實唔駛眾籌一百萬

其實如果真係相信日後香港人會勝利反而應該支持去告

doj 踢case下絕對唔會洗盡一球野
姐係幾十萬就可以日後釘一條友專業資格同坐監

係，踢完最多尾數捐去612，蝕手續費搏一搏拉鳩個黑警

最後都係益律師

呢種紀錄係好有用
避免班垃圾第時拉時間避懲罰

一call 文件邊個簽文件踢case就釘牌同十碌

的士佬車人都夠哂理據啦...留返啲錢做其他野仲好

報警撚，不了

唔課呢d, 你自己玩飽佢

點解唔民事?

就呢單其實値得支持,之前都DOJ可以籍口話搜證不足,呢單上完庭檢視所有證據個官指出應要跟進

泛民律師肯做PRO BONO

我提名佢地拿獎：

民事洗既錢隨時仲多，判輸左要嘔突對家訟費

全力支持檢控死黑警

啱啱捐咗

點解唔叫389個黃營區議員夾？

幾十萬玩到班中共走狗釘牌坐監其實好q抵

計下班人搵幾錢一個月就明

G持!

民事索償好過啦, 私人檢控證明晒氣

支持

呢單同 DC9 有少少唔同
呢單係已經係法庭講咗隻狗用不恰當武力，已經有法庭記錄去支持.

民事無案底

其實如果真係相信日後香港人會勝利反而應該支持去告?

你明唔明勝利之日, 會發生乜事？

根本唔撚使告唔告

推好！！

DOJ撤控唔需要理由

做show都要
到時拿幾單有十足證據的

姐係私人簽控紀錄
法庭不義判決做面

一定拉班警頭老婆仔女去廢校慢慢拷問

全力支持檢控死黑警

啱

btw 上次仇栩欣搵咗許紹鼎幫佢打,唔知今次係咪都係佢畀意見

係黃絲ATM度拎.又唔洗自己出錢 又可以拎光環 點解唔做

仇a要我捐，捐3億都得

呢個idea幾好

唔駛,
勝利之日先開庭

遠東軍事法庭都係盟軍勝利之後開庭

你依家係要求, 1937 年係南京, 日本皇軍法庭審南京屠殺
然後被日本皇軍終止審訊

只益泛民律師

沒有意思

槍斃真係益左班仆街只係痛一剎那

應該充公資產因為犯反人類罪要賠比警暴受害人基金
再終生釘牌

要檢控科班仆街做beggar king

咁點解泛民律師唔做PRO BONO?

邊個黎

咁點解泛民大狀唔做PRO BONO？

幾廿萬抵玩，私人檢控唔係真係告到一早知喇，係俾外國睇律政司署幾墮落，香港所謂法治幾不堪。

兩單 兩單都比人插手撤控
仲私乜人檢控

其實有多嘢係要明知不為都要去做，因為如果唔係咁最後會變成乜都唔洗做。

比啲錢流亡手足好過

唔理班放負撚.... 都要照做野

乜都要做

講真
許智勇個兩單已經俾DOJ玩爛左
又做返同一樣既野
你駁佢出多次手個noise又無咁大
渣車撞人都可以撤控
理性D好

btw 慢必告郭偉強已經進行緊

仲要收十萬做手續費呀平台
真係捐去台灣好過

拎一百萬助建軍/推動列黑警為恐怖組織仲有意義/以台灣為基地成立海岸巡邏隊武裝係公海追捕支那海盜

無錯

啱啱捐咗

又想學攬少巴咁呃錢 做雞好過啦

前律政司副刑事檢控專員

收十萬做手續費？

根本冇撚用
你話幫手足甩罪都好啲
私人檢控根本唔會懲罰到隻狗
而且仲有三萬隻 續隻私人檢控咩

唔係唔做

係叫你唔好做D浪費資源既事

用腦啦

先唔好理doj介入與否，10%手續費係咪有d貴

律師好似姓文？

法治有險可守

又倒錢落海

On9條友訓左幾耐

一鳩野就開大絕啦

到錢落海，捐俾手足仲好

Push

你可以亂鳩去做啲明知會輸嘅嘢
前提係零成本唔消耗資源

100萬請幾個中東炸彈人都得la. 比你送到隻狗入去又點, 咪又係懲教地盤.

請2個台仔射條仆街3槍返台灣都得la.

點解唔議員比？
佢地每人10萬一個月
佢地每人將一個月既錢捐出黎有凸啦

好心就唔好為咗呃光環啊晒鳩晒我哋啲錢啦
都已經衰過一次，仲特登將我哋啲辛苦錢送俾政府，仇保長咩居心呀？
佢喺第一日瞓醒定係on9?
係喎之前佢仲特登檢舉外傭限聚令交比班狗
唔怪得佢仲會繼續信政府啦

389個黃營區議員
一人2800蚊已經搞掂
選之前又話拎資源
黃營區議員個個月政府比緊千幾萬糧
但下下都要眾籌問市民拎

係啱

"代表首被告仇栩欣的資深大律師許紹鼎盤問警員許景耀指，片段尾段顯示許景耀當時動作是「一手㩒去個鏡頭」，及曾指「影完未呀？」。許景耀否認，並指自己當時的手部動作是想將兩被告帶到側邊調查，他期間一度表示「我頭先撥開 ......」，裁判官隨即指「你講撥開呀？」，許景耀則回答「你可以咁樣認為我想撥開佢電話嘅 ......但我想更正」，並指他用「撥開」兩字「係一時漏口，實情係無撥開，係帶佢哋去側邊嘅僑冠大廈」。

辯方又指許景耀當時將仇栩欣五花大綁，猛力用左手抽起仇的頸部並「泊佢埋牆」；許不同意說法，但承認他當時得知仇不適，所以想盡快將她帶到牆邊休息。許景耀又否認辯方指他曾大力將仇按到地上，引發她哮喘及「唞唔到氣」，許指自己當時有聽到仇指「唞唔到氣」，但聽不到她指自己有哮喘。辯方又曾盤問許控制仇時所使用的力度有多大，許指「好難講，我只會講係合適嘅力度，我都明白佢係女士，我有就住，控制我嘅力度」，許另亦否認辯方指仇從來沒有推過他心口。"

又1m 唔好咁痴線啦
明知依個途徑根本完全係浪費錢同時間
1m比國際線手足好過啦...cls

已經比人告緊既手足你話籌錢做最後反抗都話
私人檢控黑警同掉錢落海有咩分別

點解要議員比？

推

支持就捐 唔支持既就做其他野
其他廢話唔使多講

似送錢

之前蘋果報道果個暴動女手足點？
無人問津 有無人幫佢眾籌請律師團隊？

又話抗爭？
議會做唔到野 咪出錢囉
加上佢地接受委任臨立會
更加要拎舊錢出黎
唔係我地民選加如果有下年仲想做

拎資源幫場運動
點解唔係議員比

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

做乜都有用

啲「資源」唔可以咁亂用架

10%手續費算合理

kickstarter果啲行政費5%，手續費按比例分成，最後去到15%都得

如果佢用自己戶口收錢就1蚊都唔使

用錢請法國傭兵好過啦

點解要議員幫仇B?

啲錢用黎幫自己唔好？

律政屍擺明車馬要死攬任何一個涉反修例運動嘅警員
佢哋實際上冇棄過任何一隻condom

幫乜撚野仇b
係用黎私人檢控黑警喎
又話同路人？
依加叫佢地捐錢都唔得？

許勇已經示威咗而失敗
唔使再嚟喇

捐餐返出去姐
有乜所謂

就算告得成佢地都只係會受好輕嘅懲罰

利申︰捐左

我可以繼續屌仇B不智了

明知會俾人撤控都做正ON9
捐比612唔捐比星火正ON9
總知就ON9

唔好哂錢啦
告唔成

有許智峰d case已經好夠啦 要睇既都一早睇清晒
用喺其實更實際地方仲好

保黑警士氣重要啲定係一班淨係識奶鞋底既狗重要啲？

錢唔係無限
拎嚟幫區 幫手足 幫在囚手足屋企人 大撚把選擇
揀最倒錢落海個option
外國一早睇到香港法治幾撚腐敗 洗撚你又倒多一球落海去證明？

d錢用係其他有意義既野上面
唔好再浪費金錢，送錢比政府

我都捐咗

乜都要做, 做乜都有用.

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

一齊做on9仔

推翻共狗夠無好大希望

倒錢落海, 律政司九成又dq
捐俾hkdc嗰啲好過

又浪費100萬

其實點解啲錢唔俾手足做安家費？
個個坐完幾年出嚟青春冇晒就要幫黃店打工賺萬另一個月

班區議員就食正光環上位 每個月底薪都3皮幾
付出得最多嗰啲就要食穀種 呢班人血饅頭嘅人就舒舒服服袋獎金
郁啲就眾籌眾籌 差唔多四百條友 每人拎二千幾蚊出嚟已經搞掂嘅數 都要出嚟籌

屌你老母

真係勝利，「做過警察」已經可以檢控坐十碌啦
仲文件

之前就話得
而家律政司介入你真係唔使玩
佢打茅波打到出面
你仲同佢踢黎做乜

香港有ICAC，講明做安家費佢坐硬都得。

推下

仲信法治

仇B不如直接呼籲人捐俾612星火等等
幫被檢控手足打官司

再唔係就籌錢幫一啲有醫療需要手足做醫藥費
甚至飯券幫助有經濟困難嘅手足
都好過曬錢搞私人檢控

邊條例話安家費坐硬？

呢單個官講得好清楚應該考慮檢控警暴

仇b唔係唔信你
係唔信而家嘅香港
而家唔係用法治追究嘅時刻
鄭若驊洗濕咗個頭
乜撚都夠膽做
智勇告嘅藍絲都阻止
你而家搞黑警有咩用？
況且經濟差咗好多
有錢都擺喺其他地方抗爭
唔係咁樣拎嚟哂

大把方法啦紅色大字戇鳩仔

又賺一百萬

咪玩啦，拎筆錢做其他野好過

唔會捐畀個眾籌，律政屍可以隨時撤控，捐=送錢畀港共，同埋要捐畀612嘅話我會直接捐。

混亂之中, 瞬間已完成正義

你有曬理據
律政司可以冇理據介入
唔係蠢到睇唔到成個loop

雖然律政司會撒控
但咁樣唔代表咩都唔做
金照課 屌你

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

如果告唔入都係捐612既

同倒錢落海有咩分別
有冇人答到我

真，的士佬明顯係傷人都告唔到，唔好再信咩法治

咁講相信佢而家已經比人拉咗去勞改

人血饅頭，我屌你老母臭愁B

唔好話我五毛分化
但你檢完律政司又有權抽返起
咁點告

大波鏵一撤控, 等於大家夾錢比黑警律師費, 咁蠢仲去做??

唔好射落海啦

up

咩都試下

佢食自己血喎，起碼佢係人

真心賭錢落海
之前的士佬傷人 法庭好似都講咗話會受理
最後律政司一句介入又係收皮

捐右

許智勇有版你睇
律歪C一句BAN埋話唔比告就玩完
又益哂律師袋哂
律師係唔係黃架
百幾萬不如比錢比手足走仲好

仲有機會坐監咁樂觀

D錢比錢MK去撚下D龜仲好

但係可以等doj不斷介入都幾好
個的士佬都係索償八萬
分階段眾籌會唔會比較說服到人
唔好下下一百萬

大把錢怕咩比

收嗲啦五毛

仲信法治？

人地介入冇成本
你成百萬就倒哂落海

最無用既係講無用既人

同意 一人幾舊有幾難

大你老母咩 咪又係靠手足d血汗錢 咁點解唔俾星火 612 起碼用得

成班人自己唔捐又要放負，都唔知咩心態

人地都係想攞返個公道姐，又唔係呃錢

唔見你地一人幾舊俾612 俾手足？

你又知無? 非黑即白 偷換概念

都係
睇埋許智峯覆唔覆核先都唔遲

仇栩欣，為左後面既手足，應立即對兩名不恰當對你使用武力既警察採取私人檢控

當日咁多like
到佢真係做就屌到上天花板

送錢畀港共

同意奧b
唔明點解仲曬錢去做無用既嘢
明明大把手足等救

有既 612就唔會乾塘 就唔會有手足冇錢請大狀
唔會有手足要日日問家長拎錢啦

講就無敵，要捐100蚊都唔拎出黎

你兩個黑警嚟 驚俾人告得入?

成班打手現曬形

捐咗

全力支持檢控黑警

兒登仔

佢做個陣doj仲未介入

我男朋友還押緊

612唔上一人幾舊啦

咁又無咁晒，可能變左做首期啫

比手足做安家好過啦 唉

即刻冇人覆

得啦得啦 抗爭成年幾仲信有法治omdb

法庭明確指出該警察使用施以不恰當武力，記錄已經有
其實再做落去，會唔會只係期望有一剎那個司法會正常運作，鋤得到d死黑警？

但個官同時講明法庭沒有權力追究，個黑警到依家都仲係無後果。

小額錢債7萬元直接隊佢算啦

咪係你啲撚樣
自己唔做嘢咪算囉
仲要叫其他人唔做
仲有好撚多手足面對緊檢控
係咪叫佢哋個個認罪最實際

不如留返d錢比手足打官司好過啦，嘥咁多錢告，結果一句撤控就乜都無晒

姐係賴咗嘢都唔好益律師嘛 明喇明喇

曬鳩氣

剛剛個兩次已經夠晒啦，美國大選之前，外國都唔會做野架啦

之前係冇經過法庭出私人檢控
撤控時唔睇證據就直接話無證據

依家係經過法庭 記錄在案
法庭冇權起訴 ≠自己放棄個官俾左位入

撤控啲錢咪去晒612囉

搵自己人嘅律師但收正價

仇栩欣及助理襲警罪脫 官斥警「大話冚大話」 關注警方使用不當武力

唔知有冇用 但每次有做鳩班狗既機會我都唔想放棄咁解
人地拋個頭出黎做野 背後幫到就幫

個陣邊有人估到連私人檢控律政都可以插手

無錯

做乜都有用， 乜都唔做就真係冇用。

不如捐110萬比612，弱智

人地咪講明介入之後餘數會俾612 囉

7.與拍賣有關的賄賂
(1)任何人無合法權限或合理辯解，向他人提供任何利益，作為該人在任何由公共機構或代公共機構舉行的拍賣中不作競投或曾經不作競投的誘因或報酬，或由於該人在該類拍賣中不作競投或曾經不作競投而向他提供任何利益，即屬犯罪。
(2)任何人無合法權限或合理辯解，索取或接受任何利益，作為他在任何由公共機構或代公共機構舉行的拍賣中不作競投或曾經不作競投的誘因或報酬，或由於他在該類拍賣中不作競投或曾經不作競投而索取或接受任何利益，即屬犯罪。
8.與公共機構有事務往來的人對公職人員的賄賂
(1)任何人經任何政府部門、辦事處或機構與政府進行任何事務往來時，無合法權限或合理辯解而向受僱於該政府部門、辦事處或機構的訂明人員提供任何利益，即屬犯罪。 (由2003年第14號第16條修訂)
(2)任何人與其他公共機構進行任何事務往來時，無合法權限或合理辯解而向受僱於該公共機構的公職人員提供任何利益，即屬犯罪。
9.代理人的貪污交易
(1)任何代理人無合法權限或合理辯解，索取或接受任何利益，作為他作出以下行為的誘因或報酬，或由於他作出以下行為而索取或接受任何利益，即屬犯罪 ——
(a)作出或不作出，或曾經作出或不作出任何與其主事人的事務或業務有關的作為；或
(b)在與其主事人的事務或業務有關的事上對任何人予以或不予，或曾經予以或不予優待或虧待。
(2)任何人無合法權限或合理辯解，向任何代理人提供任何利益，作為該代理人作出以下行為的誘因或報酬，或由於該代理人作出以下行為而向他提供任何利益，即屬犯罪 ——
(a)作出或不作出，或曾經作出或不作出任何與其主事人的事務或業務有關的作為；或
(b)在與其主事人的事務或業務有關的事上對任何人予以或不予，或曾經予以或不予優待或虧待。
(3)任何代理人意圖欺騙其主事人而使用如下所述的任何收據、帳目或其他文件 ——
(a)對其主事人有利害關係；及
(b)在要項上載有虛假、錯誤或欠妥的陳述；及
(c)該代理人明知是意圖用以誤導其主事人者，
即屬犯罪。
(4)代理人如有其主事人的許可而索取或接受任何利益，而該項許可符合第(5)款的規定，則該代理人及提供該利益的人均不算犯第(1)或(2)款所訂罪行。 (由1980年第28號第4條代替)
(5)就第(4)款而言，該許可 ——
(a)須在提供、索取或接受該利益之前給予；或
(b)在該利益未經事先許可而已提供或接受的情況下，須於該利益提供或接受之後在合理可能範圍內盡早申請及給予，
同時，主事人在給予該許可之前須顧及申請的有關情況，該許可方具有第(4)款所訂效力。 (由1980年第28號第4條增補)
10.來歷不明財產的管有
(1)任何現任或曾任行政長官或訂明人員的人 —— (由2003年第14號第17條修訂；由2008年第22號第4條修訂)
(a)維持高於與其現在或過去的公職薪俸相稱的生活水準；或
(b)控制與其現在或過去的公職薪俸不相稱的金錢資源或財產，
除非就其如何能維持該生活水準或就該等金錢資源或財產如何歸其控制向法庭作出圓滿解釋，否則即屬犯罪。
(1A)如在因第(1)款所訂罪行而進行的法律程序中，被控人是現任行政長官或曾任行政長官，法庭於決定被控人是否已按該款規定作出圓滿解釋時，須考慮被控人依據《基本法》第四十七條第二款向終審法院首席法官申報的財產。 (由2008年第22號第4條增補)
(1B)如法庭為施行第(1A)款而作出命令規定披露關於依據《基本法》第四十七條第二款向終審法院首席法官申報的財產的資料，則終審法院首席法官須向法庭披露該等資料。 (由2008年第22號第4條增補)
(2)在因第(1)(b)款所訂罪行而進行的法律程序中，法庭經顧及任何人與被控人關係的密切程度及其他情況後，如信納有理由相信該人為被控人以信託形式持有或以其他方式代被控人持有金錢資源或財產，或因被控人的饋贈而獲取該等金錢資源或財產，則在沒有相反證據的情況下，該等金錢資源或財產須推定為由被控人控制。 (由1974年第9號第3條增補。由1996年第48號第3條修訂)
(3)-(4)(由1973年第56號第2條廢除)
(5)在本條中，公職薪俸 (official emoluments)包括根據《退休金條例》(第89章)、《退休金利益條例》(第99章)或《退休金利益(司法人員)條例》(第401章)須付的退休金或酬金。 (由1987年第36號第44條修訂；由1988年第85號第51條修訂；由1997年第192號法律公告修訂；由1997年第219號法律公告修訂)

老老豆豆

自辯隨時勁過律師

倒錢-,-

唔係
係順手拉香港班法律狗坐監

拉香港警畜根本唔需要任何野

點解仲要帶頭維護法治

你諗下第時掌權
拉doj班人去新屋嶺係咪總要有理由

入到新屋嶺開個小組討論呢班人自然咩都認

公開既Post，講大狀唔收合理價，包攬訴訟，釘牌都有份

你去買電子野都知現金價同單價有出入啦

有 係倒左佢荷包到

啲PR突然關心律師收入高？

唔係咁律師邊有工開

唔提咪得，一定要講明?

之前許智勇籌番黎啲錢，又告唔到，會唔會交代點處理

個律師維護法治，理應拖去雙規浸豬籠!
五毛PR又有人工收

唔講明可以點？

已捐

講個信字啦
你估會自己食左佢咩

憎佢既咪又係繼續中傷許智勇私相授授話612左手交右手。

你拎出黎囉 咁抵玩

白鴿都信

真傻屄

點解會咁多人吹風放棄？

真係咁多鬼account ?

睇你介入得幾多單

中共就係想你哋放棄，認命。

開結唔想比依啲錢打官司
如果比人拉又另計

你私人檢控幾多單咪介入幾多單囉

當佢最後會介入，
等佢介入好 ？ 定係乜都唔做認命好 ？

佢攪緊司法覆核 條數未完

咁我建議你去問許生拎返啲錢洗啦

扔錢落海

係咪真係嫌錢多想再fing多D落海
主動交報名費去踢一場主辦單位+球證係對家既人既比賽係咩玩法

條友依家都仲叫人全民勇武就知乜料

包括眾籌和付款平台收取約10%即約10萬元費用

多謝

所有波都係踢畀觀眾睇嘅

推！

籌到手續費喇終於

香港呢場波 唔止得香港觀眾，仲有好多世界觀眾一齊直播收看。

雖然會俾人屈洗黑錢
不過都照捐，等外國睇到政府幾仆街

冇錯，就係咁

用d錢黎幫助被囚義士，用在無論家人或出左冊之後

比你領先5:0都冇用
球證趕你全隊出場再5:6輸番轉頭
你覺得觀眾睇得開心咩

其實可唔可以唔好再用呢個平台眾籌呢?

你籌100萬就要分10萬比佢, 十萬handling....

揸的士撞鳩人都無得告
呢一單更加無可能啦...

觀眾會判斷邊啲踢得好， 邊啲有盡力踢，有無黑哨，邊啲無盡力踢。

反正錢係你地出 驚9

你連波都唔踢， 啲人就去睇馬， 睇電影㗎啦，
以後你唔使旨意有波睇有波踢。

係咁講倒錢落海?
咁係咪遇到 蘇文隆 嘅 case, 就自動投降不辯護, 慳得一堂就一堂,直接等判就算??

再講, 唔係 N 㨂1 去課金
課完呢邊, 一樣可以課其他
就算唔支持唔讚成唔課金, 咪去支持你認為應該做嘅嘢, 點解要去笑去屌??

其實唔捐咪唔捐
點解放咁撚多負

咪浪費錢啦。。。

你課飽佢。

釘牌咩人話事？
你答左我先

我之前捐慢必都係呢個台，可能最抵係佢，又或者最無風險係佢。

利申︰非GAY

總會有呢啲人嘅

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

又畫面撚子彈撚
個世界咁正義鋤強扶你就好啦
利字行頭呢啲對國際利益無油水撈既理撚得你

大律師公會班偽善狗都做得
係班人依附權力唔做

今天的我打倒昨日的我，就算有講過又點，DOJ介入一樣收你皮，有兩單cases 岩岩先完，唔好再呃自己

咁抵玩
你出一半囉咁

不樂觀

係蘇文隆 你上訴到邊都一樣
但係依家係上訴會轉法官審 點同？

岩呀

射落海？

on9, 一百萬就真係幾個人出哂一百萬咩

咪又係每人幾舊水
你當全世界都失業咩…

幾舊水食少餐日本嘢都冇撚咗啦
講撚到好似好撚大損失咁

啲on9仲問點解唔捐畀義士,
我心諗「why not both」

你依家係燒銀紙呀
啲錢留俾羅冠聰去遊說外國仲有用喇

問題係點解要倒錢落海

過左成年仲未知有冇黑哨？
去到的士佬撞斷腳都可以撤控仲可以大聲拒絕道歉
唔好再對司法制度有任何希望喇好嗎？
就算證據幾充足都好就算你遇着個正常法官都好
律政司一撤控乜柒都完
拎舊錢支援被捕人士既生活做安家費好過喇

你叫少次YoYo咪有1000蚊捐

唔關個法官係咩人
重點係律政司要撤銷控告就撤銷控告

你都推翻左自己喇
大律屍班仆家鏟根本無企係香港呢邊
佢地呃住香港人 有法治（雖然仲有少少）
賺埋呢兩年律師費就收山喇

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

律証司撤銷控訴

釘乜撚野牌 法例寫明doj有權介入撤控

大佬
咁點解唔將兩份錢俾晒義士？

咁點解唔直接兩份double咁捐比義士？

都話 波 係踢畀觀眾睇嗰囉。

資源充足既情況下咪why not both
依家係咪個個被捕人士都有安家費喇？

勇武先有用，不嬲都係誰大誰惡誰正確

咪spin走啦
你上面既野都仲有得試
但許智峰咪試左私人檢控囉 兩單都俾doj撤銷啦 係真係無用喎

Over my dead body

支持

場波重有世界觀眾睇緊㗎，
你鳩踢，啲觀眾就唔捧你場㗎啦，唔企你嗰邊㗎喇。

係

點解唔試買軍艦?

Me too

做乜都有用。

有錢都唔好咁曬啦，你信法治定想食曼頭

我今次支持喎
個官都話左有問題

我見有人捐10蚊😝

條尾數5蚊，應該有人捐5蚊

🙈🙈🙈🙈

班on9成日講唔通咩都唔做
屌你個問題係你試完之後發覺唔work
唔通仲繼續錯落去咩

你出幾多先

又dom落咸水海

有許智峰一場咪夠囉 咁點解唔係捐錢俾許智峰司法覆核？

Why not both?

越多人捐越好，二百二十萬個五蚊好過一個人110萬

個官就算事先講到明話你聽判你贏咁又點
撤銷控罪個權係律政司個度
佢要撤銷就撤銷，完全唔關邊一個法官事

戇鳩

係要踢啊
但係咪踢晒d拎唔到法援又被控暴動先嘅先啊？
講真 你都知道佢呢啲私人檢控嘅結局
咁點解有錢唔係幫d真係要你舊錢打官司嘅手足先

佢哋心態係買贖罪劵
唒氣啦

打錯咗

越多人捐越好，一百一十萬個一蚊好過一個人110萬

法治未死嫁

我300蚊買左隻大和號

香港有救了

佢答唔到架喇
踢一場唔夠，踢夠兩場
兩場都唔夠咪三場
反正黃絲最多錢
唔夠咪再捐囉
結果你睇下依家612嗌曬救命
更加唔好講其他被捕人士

你冇幫咩？ 我有幫喎。

OMDB自己都唔私檢
大狀wor，定係檢屍官？

無錢倒落海啦

今時今日, 我覺得香港大律師同律師都好貪錢

最撚慘係你同佢講
「喂你依家做緊既野浪費時間同資源喎」
你拎走左佢地唯一可以做既野 - 捐錢
佢地就會屌你分化撚

玩資格論？洗唔洗要捐夠幾多錢先有資格講？
現實就係已經幾單暴動唔批法援 講緊要坐七年
同你宜家搵錢私人檢控已經知道結果係doj介入撤控有得比？

除了國防部，美國第七艦隊也在臉書PO文，指「馬斯廷號」已經從東海過境台灣海峽，展示美國對自由和和平的承諾，而這艘9200噸的神盾驅逐艦，造價18.4億美元，約台幣540億台幣，可搭載近400官兵，船上包含聲納、對空雷達等設備，還有巡弋飛彈、防空飛彈、艦砲、快炮等，戰力驚人。

係眾籌就玩大啲，籌夠廿億射飛彈算

又眾籌

成日覺得自己係天生領袖
民主運動要please佢地

連登又多細路野都未做問住老母拎錢食黃店
會覺得市民唔係做唔到無限捐下話

仲要問你拎番幾皮野

我就講咗我既論點喇，觀眾自己睇論點自己決定點做。

依家全世界都知法治已死
唔洗幫佢風光大葬架喇

訓撚醒未呀屌你老味

買贖罪劵唔緊要

係買就買大啲
買架軍艦返來打仗 至少殺返幾個解放軍

我建議仇B籌完錢之後響呢個Post一人派100蚊

你認真？

捐錢唔係錯，革命係要經費

但唔該捐啲有用嘅project

即管試下，無計

就係唔信先要擺佢上檯呀懞撚

勝利洗鬼搞咁多野
革命政府第一件事就充公所有公務員財產

斷頭台

「唔通咩都唔做」

驗屍(比人驗)就有佢份

法治已死
律師無用
手足自辯贏硬

一蚊不捐612
唔好益律師

真心，籌旗去買返轉六合彩贏既機會仲大

我唔關心律師收入，純粹覺得用錢係其他地方好過比律政司取消告票

有d律師真係呃錢 但真係有好律師既
有律師幫手易d 淨係押後 法律程序你都唔會識搞

徥罪講句，而家私人檢控有意義嗎？

所以仇B請律師就係罪
其他人請律師就合理

支持仇B自辯

捐俾612基金
至少批到錢俾被捕手足
買下手機衫褲

依家打一場輸過兩次既官司
完全係燒銀紙取暖

唔通咩都唔做？
咁你有咩高見？

仲有一句

點解唔試下

不如咁啦，既然你仲相信法治，成功告到先再眾返一百萬比你點睇

告入既話我司馬田捐5000
唔捐正契弟

依條橋唔錯

要做大把野做

大家係咪好窮!? Luke De Pulford告陶輝s 差十零萬!!

捐比luke仲好啦on9

劉慧卿又出賣香港人

2面都捐

任何事喺2百萬人面前都係小事

唔好灰 佢個個PO唔同意見都屈鳩人黑警同5毛

仲要成球都唔係話實得添

乜都試下啦 咪當買個彈藥俾世界睇

不如你搞個義士安家費基金仲好過搞呢d喇

倒錢落海，律政司介入，又無得告

pish

成班連登仔成功比大波驊鎮壓 以後聽哂政府話 唔做暴徒了

捐比612再比返仇做私人檢控🤷🏼
咁同而家有咩分別

唔驚佢用黎買手袋比自己？

仇b你自己出錢就ok
眾籌等於送錢，不了

咪撚曬錢啦

1百萬買彈藥
你有幾多個1百萬

眾籌100萬搵人做低d黑警我就夾

仲要彈藥？仲未夠？

一陣大波驊鄧出手

仇b講到的士佬車斷人對腳無合理理由?

大家都係好嬲好嬲，食黃店算

攞100萬食黃店或買佢寫真

咪嘥錢啦屌

勇武上街最後咪又係俾黑警開槍
邊夠打
唔好晒錢買豬咀啦

上次許勇證明左一次未夠囉

pr風向：倒錢落海

覺得倒錢都要做，他日制裁實實在在既鐵證

岩，買豬咀咪比錢人賺，根本掠水，倒錢落海

如果出寫真

應該好快爆數

佢出寫真，連登仔支持黃寫真
佢賺到100萬，咪自已告囉

推

連燈太多pr

已課，推

總之你提出議員既做法好大機會係無效（而且其他議員已經證實左）你就係五毛同黑警

呢單連法官都屌popo
Doj會唔會都照保popo ？

訓左幾耐

越來越似泛民, 乜撚都係為左錢
擺到明無用都做
D錢到最後就落入晒D律師手上

律政司撤銷檢控，完

私人檢控把撚 omdb

20200829 19:57 16% Funded

課金好過係度屌

Agger

如果又強行撤控
你當夾錢幾十萬出廣告證明港共惡行
查實都抵
哩啲cases不斷累積
國外對司法公正既信心都冇埋

負皮係5毛

不如做d更加實際既野仲好

訓左幾耐 成年以黎仲唔夠子彈咩

之前係警暴
法庭同律政署其實唔多

判得算唔算太重
外人睇其實唔會覺得明顯唔公道
全世界都唔同

但撤控係完全另一層次

你真係傻撚左
冇關心上庭手足唔該睇下法庭直播台啦
日日新鮮日日金呀 係你冇留意

因為佢宜家有埋證詞
會唔會機率大d?
假如又再撤控 除左又一次證明香港法治已死
係咪有機會告返佢

利申唔相信香港法治

你講本地人
外媒/外國人點會理得咁仔細

兜都兜好d啦

第一個comment已經講‘國外’

外國睇香港case丫嘛
依年幾仲未夠荒謬？

男廚師涉藏木棍六角匙 罪成囚 9 個月准保釋候上訴 官：或聯同「同道中人」參與破壞

藏 48 條索帶罪成判囚逾 5 月 地產經紀被拒保釋上訴 未能與 1 歲兒子慶生 官斥惡霸行為

唔講遠 最近有依兩單

已課$5000

Hard push

其實有師兄都講得岩

告唔告得入唔係重點

重點係有曬人頭點名，日後光復到呢班就有得盡快跟進

20200830 08:33 37% Funded

點都要支持！

其實而家仲玩私人檢舉已經唔得啦，連告藍屍都唔撚比，莫講黑警

每人夾啲冇問題吖
話冇用嗰啲人先係最冇用

會唔會個事實係其實真係好多人覺得告係嘥鳩氣？

仲要觀眾籌錢。
即係要觀眾夾錢睇你俾人屈到輸。
好撚正

啲錢俾外國其實就真係有用。有利益有出手。
自己圍內同香港稅金對燒，呢個真係痴撚線

香港政工作者係咪除咗打官司就唔識做第二樣嘢？
錢明明有更好用途，係要畀哂律師賺嘅

發覺有好多撚樣偷換概念。

一話唔捐俾私人檢控，話浪費金錢，就即刻有班冚家剷話咁乜撚都唔好捐口啦。法治已死丫嘛，俾人告緊啲手足由佢哋自辯啦。

私人檢控係自己倒錢落海做無謂嘢。因為已經有前科DOJ會收你皮。
辯護係手足已經俾人拉左，而家係希望可以救返佢出嚟/減輕刑罰。
兩件事都要經過司法系統，但係個性質完全兩樣嘢黎。

唔好借啲易拉埋黎講啦屌你老母

支持左先，撤左先算

既然班議員話延任咪用佢哋啲人工嚟打官司囉
佢哋口口聲想要啲資源，唔通唔係咁用嘅咩？
真係要嚟養個黨同議助架？
612畀義士生活費都係啱啱好夠生活啦
咁議員同議助揀得延任要攞政治綜援都應該一視同仁啦

仲打算告返許智峯賠償損失
痴撚線到咁都仲倒落去，除左弱智我諗唔到其他原因。

明知倒落海，梗係倒你果啲好過倒佢自己果啲啦

個豬嘴起碼擋到TG。
私人告個作用係零。
事實係舊錢買個豬嘴仲有用個私人檢控。
兩件事都係俾錢人賺。不過只有一件係掠水。分唔分到？

唔好又偷換概念啦。

你真係好理想呀

其實啲人眾籌畀義士法律訴訟費用，都內心屌緊啲法律工作者收得貴啦
佢哋成世人係咪除咗靠肥佬黎、做議員同籌款打官司，就唔識其他方法搵錢？

明明已經知法治一早死到直一直，都屍變埋食緊人，仲要倒香港人啲錢去證明

今次連法官都屌係popo濫用暴力/講大話
真心覺得doj今次唔會保嗰幾件popo
可能我太天真啦
利申：捐咗

捐左

一定啦！眾籌個網收十萬fat fat

又係好多空白account走黎叫人唔好做野
屌你老母臭閪 HKPOPO都眾籌登報玩手指
你唔去同佢地講無撚用?

點都好，撐咗先，
無論重有冇正義都好

有錢買軍火買外藉兵團好過啦

比錢人賺無問題
比錢人賺完件事根本達唔到目的就另一件事呀麻

唔明點解啲人係咁偷換概念

我睇某個退休裁判官嘅BLOG, 都知律政司可以隨時撤銷, 仲笑許生倒錢落海

不過, 始終有人信OMDB
D人係唔失敗都唔信無用

最搞笑呢家仲有人玩呢樣, 正所謂第一個係英雄, 第二個就係狗雄
班打手十足十似係老泛民呃錢, 屈毛屈PR, 我覺得其實佢地先係

好多野，未做嗰陣覺得冇用，到做咗出黎後好似冇達到預定目標，就會覺得冇用。但其實當中會促成咗其他野，引發另一啲野，呢種種往往係意想唔到。

呢一年幾我諗大家都會有呢種體會。所以覺得想捐就捐，覺得冇用唔想捐就唔捐，冇所謂。只要個大方向係冇衝突就ok。

兄弟爬山，各自努力。

買軍火好過

比你告都告唔入啦 輸硬堂費 間接交稅

消耗民脂，畫面好靚，倒錢落海，此po已完

私人告起碼告到人
個漏氣豬嘴防疫作用係零
事實上舊錢做私人告重有用個私人檢控
兩件事都係俾錢人賺。不過只有一件係掠水。分唔分到？

唔好又偷換概念啦

其實係不當類比
要類比就要拎個無用豬嘴黎類比

咪先就係講緊有用既野對比無用既野

呢個都係偷換概念

因為原來個意思就係有用既野比人講成無用

而唔係講緊樣野本身有冇用

正如豬嘴有人覺得無用，會漏氣
但亦有人覺得有用，重大肆宣傳，又3D打印

唔捐有唔捐理由
捐有捐既考慮

只要唔好捐完後悔
或者唔捐但做勝利球迷

利申，無捐

其實捐得都重有呢個希望，或者明知唔得都試下
如果佢限最低捐款1000，就採佢都傻
5蚊都有人捐，其實為左唔比5蚊講咁多道理
都幾無聊下
不過無成星本又可以屌人就最開心

好呀。咁咩叫有用？

有用豬嘴=擋到TG唔漏氣。
有用私人檢控=可以上到法庭？可以令犯罪嘅人可以罪有應得？

豬嘴漏就漏，唔漏就唔漏。
同樣你一係就上到庭告得入，一係就收皮。
咁樣比最公道。
唔好講咩私人檢控可以幫外宣呢啲量化唔到嘅垃圾標準。如果唔係我都可以話漏氣豬嘴可以用黎掟人，唔係完全無用。沒完沒了。

好喇。買個豬嘴係你出錢，你可以控制到買邊款邊度買。漏唔漏你可以自己揀。
私人檢控係你出錢，佢俾唔俾你告。主導權唔喺你度。
見到個分別未？

而且上兩次已經有事例證明左真係唔會俾你告。
豬嘴你上次買錯左，你再買中會漏氣嘅機率會細左。因為起碼你知邊個款唔得會rule out果款。
但係私人檢控俾DOJ reject, 唔代表你下次成功入稟嘅機會高左。反而係代表你將會浪費時間嘅機會率同之前一樣咁高。

咁撚樣都唔係倒錢落海，你哋自己扮盲玩飽佢啦。

律政司搞兩單撤控，就令咁多人投鼠忌器⋯⋯

P

你又玩偷換概念啦

用眾籌計，應該係豬嘴都要眾籌

即係話個類比係應唔應該比錢人買個漏氣豬嘴？

事實上係好多人支持架

如果反對人，係會先天地用左無用論去判斷事物

但決定捐唔捐錢既人

係用有用論去捐

本質上就係唔可以類比既範疇謬誤，偷換概念

明無？

你唔明，因為你為反而反

事實上唔可以怪人勝利球迷

香港人最中意贏，唔會接受自己會輸

唔想自己柒

唉同你講都嘥鳩氣。都弱撚智。
你中意囉咪捐飽佢囉。如果告到得入隻狗我乜撚都得

哂氣正義部一出手法庭做得啲乜

用錢感動正義部

講唔過人就話人嘥氣？

為反而反既人原來咁易失去理智？

唔洗同佢拗啦
見佢話 ‘眾籌買漏氣豬嘴 事實上都會有好多人支持’
淨係呢句都已經笑話黎

block 9左了。以為正常人黎點知原來匡智嘅。
早知佢弱智嘅我唔撚打咁多嘢啦。嘥我時間

未必使到法庭

眾籌唔夠數（假設300000）眾籌網沒收晒全部捐款
網民要求回水
又要科100萬律師費同10%手續費（當30000）

即係欠債1330000

所以其實問題係條數太高風險

唔關本身贏唔贏到事

如果佢籌多過300000
（Page 自然Like數/10*100)
即係話吸納左新支持者

咁事實上真係好多港豬走去買漏氣豬嘴

商機無限

3D Printing一時無兩

唔通你2、3月訓左覺？

原來唔捐款就係匡智

你都護主護到出晒面

凡事唔應該咁二分

捐錢可以支持
捐錢可以叫埋其他人一齊捐
捐錢可以捐住屌
捐錢亦可以叫人唔好捐
唔捐錢正常就唔出聲既
唔捐錢又可以叫人捐
唔捐錢都可以出聲講覺得點解無用
唔捐錢亦可以出聲叫人唔好捐
人各有志

20200830 20:31 45% Funded

俾佢好過啦

想睇告陳志祥同其他721恐怖分子
等睇告完DOG出手保恐怖分子

Fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me. 真係咁難明咩

香港從來沒有三權分立
仲告？
仇b有fd做律師？

借個位

王維基：一些人一生都在説「無可能 」

20200901 13:09 51% Funded

係你就民事告啦傻

捐唔捐自各決定都有得屌

告條撚咩
晒鳩氣

push

民事告咁佢就收皮啦，民事純粹為道氣咁佢都幾自私

刑事告搏下做案例先有價值

我唔係要佢粒魚蛋
我係要佢無左粒魚蛋

留名睇仆街

唔夠Target會成筆沒收

🤟🤟🤟🤟

等睇

咁正義應該點用？

What if I don’t reach my fundraising target?

We're a 'keep-it-all' personal crowdfunding site meaning that even if you don't reach your fundraising goal, you still keep all of the funds raised (minus our industry low fees). Some sites return money to donors if you don't reach your goal under the assumption that you won't be able to complete your plans with only some of the money. In addition, you have access to the funds raised throughout the campaign as opposed to just when your campaign ends (some clearing periods may apply).

石元泰博<--分化撚出沒注意

你地都幾好野

之前就話我仇B打手
而家又話我分化撚

原來花生友就係罪

八月中旬，去年民變期間兩宗案件定讞，頗足顯示香港公安的質素。第一宗是北角區議員仇栩欣案。根據現場錄影，兩名公安見仇栩欣在拍攝他們「維持治安」的手段，上前冷冷問道：「拍完了沒有？」他們隨即出手，襲擊仇栩欣，把她推倒地上，膝壓其身，手扼其頸，最後還控告她「襲警」。怪不得裁判官何俊堯判仇栩欣無罪，還指出：「警察與市民說話，態度怎麼這樣輕佻？兩名警察根本不是在正當執行職務，用武也不得其宜，還謊話連篇。當局應記錄在案。」

買軍火 搞軍事
香港差軍事就可以成立新香港

岩
巴打快啲開個眾籌買軍火

20200902 08:00 55% Funded

相關個案由許智峯團隊集中處理，會有效率好多。

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

明顯兩班人先會分開眾籌啦

唔理最後成唔成功，唔試就一定冇
己課金，香港人訓響度係唔會贏架

明知律政司會介入都要送錢比人，想點?

PPP

又眾籌？

PUSH

今日都係得1%

捐啲錢比真正有需要嘅手足好過啦

講得好

我畀612仲好

已課

集氣uushhh

小推

Ppppp

推..............

好似俾過
唔係好記得

又落格抽水，上幾次已經係咁，不了

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

又落格

PUSH!